手工縫製和山毛櫸木腿，這是一個經典的辦公椅得到。 任何家庭辦公室最好的桌椅|PopSci商務團隊| 2021年2月11日| 
 在神話中，古代的神可以把不同動物的部分縫在一起，形成一種神奇的生物。 你怎麼造一個半人馬? 2021年2月10日|學生科學新聞 
 超過100名志願者——科學家、藝術家和刺繡者——縫製了面板，這些面板最終將被縫製成掛毯，該項目在12月的《柳葉刀神經學》雜誌上描述了。 著名的大腦草圖再次成為刺繡，勞拉·桑德斯，2021年2月4日，科學新聞 
 她把不再使用的羊毛衫剪成小塊，用母親送給她的機器把它們縫成不同的組合。 伯尼·桑德斯如何獲得就職手套的暖手故事|特拉維斯·安德魯斯| 2021年1月21日|華盛頓郵報 
 它們是三包裝的，纖維中縫有銅，可以防異味。 壓縮襪子緩解疼痛和支持旅行|流行科學商業團隊|021年1月20日|流行科學 
 你可以把鉛管縫進去，也看不出來。 凱特。 親愛的。 準備一些下襬重量。 2014年10月22日，Tom Sykes | 
 我在我的產品上縫、粘、亮、切、綁許多東西，完成最終的創作。 Etsy改變了政策。 那又怎樣? Sara Stroman | 2013年11月8日|DAILY BEAST 
 敵人也在提高滲透和縫合阿富汗安全部隊中異議分子的能力。 美國軍隊和阿富汗的糟糕離婚|本傑明·塔珀| 2012年9月20日|每日野獸 
 還需要多年的訓練才能縫紉，刺繡，珠子，和其他裝飾這些衣服。 香奈兒，阿瑪尼和紀梵希在巴黎展示他們的高級定製系列羅賓·吉夫漢，2012年7月4日 
 除了他用來把殘片縫在一起的線外，所有的東西都是回收的。 耀眼的科林·費斯夫人|芭比娃娃拉扎·納多| 2011年3月5日|每日野獸 
 寶貝，你為什麼不回家讓你媽媽把你褲子上的破洞縫上? 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 因此，“sew”的數字值等於或用密碼錶示。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 她很會用針，還隨時可以剪出印花布的破衣服，讓苦工姑娘們縫起來。 亞歷克·勞埃德，牛仔拳王埃莉諾·蓋茨 
 我很快制止了他，吩咐他把嘴縫起來，直到他恢復清醒。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 那時我的商店還很小，但我是個忙碌的人; 我過去常常在晚上學習和做針線活。 泰莎·沃茲沃斯的紀律|珍妮·m·德林克沃特